18 區放航拍mon 實跳樓墮海

有無得諗

點MON
一舊電得廿零分鐘

純粹討論下呢個idea 可唔可行 15歲個單野同無血跳樓真心覺得恐怖

如果每區散落式咁放航拍 真係有人拍到啲證據番嚟 唔洗多 一兩個就夠 已經可以有好大迴響

航拍又好 埋伏又好 我覺得可以從監察既方向出發 mon 住班popo 幫離奇死亡既手足尋冤得雪

每家每户窗邊裝cam已經cover到好多地方

起碼D狗唔可以響荃灣呢D地方就咁拋屍落海

之前話過每個海旁邊都裝D 隱閉少少既cctv ，但無人理

咁不如去港錢站裝針孔cam
一定會陰到d警犬
唔怕比埋你班狗知

我諗如果係海旁裝 要人手打理 係需要長時間去做 所以未必每個人都做到 但每戶裝cam 呢個idea 可以諗